保安局：延長香港民族黨書面申述期限至9月11日

政府再度延長香港民族黨作書面申述的期限，至9月11日或之前。

警方早前建議保安局局長引用《社團條例》，禁止香港民族黨運作，民族黨早前要求延長申述期限，獲局方延長至9月4日或之前作申述。保安局今次同意再度延長多一星期。

保安局晚上回覆傳媒查詢時表示，香港民族黨發言人的代表律師早前致函保安局，要求延長該黨根據社團條例作書面申述的期限，保安局局長考慮後決定延長申述期，並已把有關決定通知香港民族黨。